是日晚餐 神戶牛柳 海膽 日本燒肉

55

咁早食

日本時間6點了

無j圖關我撚事

幾多yen?

7800Yen
180g

我指塊牛

板海膽6200yen

好想食神戶牛

另外仲有萬三円松阪牛
但我唔捨得買黎食

有冇燒埋d海膽

冇
直接倒落去做燃料

未熟wor

食全熟好冇 ？

好想瘋狂食海膽同🐂

食撚死你

完全未解凍 燒完入面唔凍算你好彩

我影果陣係未解凍
到我燒果陣已經解凍左去室溫啦

可以係邊度買嚟燒

咁正

呢d先係人食

咁早食
依家肚餓啦

想食

真係生唔係幾成幾成熟個種wor
俾gordon ramsay見到實大叫its fucking raw

日本

Blue

巴打有冇興趣養寵物？

煮唔到咁熟架
只會係咁標油

ching狗黎?

你個名
好掛住佢啲FF post

可能係

Ching
你又話減肥

慢長既路黎
去日本減肥唔食野不如唔好去

好唔抵喎

生到咁真係好食咩？
可能係我唔識食
之前食medium rare 都想嘔

起碼都1成先食

火炙牛刺身你識條鐵

係咁架 啲牛本身就熟架啦

人地食緊他他你地嘈咩鳩

塊牛柳唔係好靚，正常靚嗰啲都要起碼過萬yen
Btw, 食開近江牛同山形牛，通常都A5
食和牛一定唔慳得，價錢同質素完全成正比，我5年前食神戶牛a5 sirloin 200g都要萬四円

牛肉咁生真係唔好食，
巴打應該求其燒幾野就算，
同埋個火太大，
件牛應該得一成熟，
牛肉起碼都要5成熟，
牛蛋白質先會開始熟化，
咁先會變成安肌酸

利申：成日煎牛扒